守係大學果班人可唔可以入一入黎

絕對唔係想割
好尊重你地不眠不休 又入境又哨咁

但見大學有咁多物資人手
出面開花又唔夠人
然後又有手足被拉
Poly hku 又成日話冇物資冇人
大佬
做嘢都要分主次先後
大學從來都唔係我地既主線
當初係因為班狗攻入中大
我地先話要守
但點解守守下變左玩城堡保衞戰咁
咁同守株待兔有咩分別

明白 守大學揸住政府個大春袋
一唔夠人就好易收皮

但其實cu poly city 全部有樣你睇
學校根本保護唔到學生
城大仲要報埋警
會被清係遲早既事
如果大學入面班人力同物資 放番岀黎
我諗冇咁多手足被人咬
一直都講 人多就安全
春袋同手足 我會揀保左手足先
唔好為守而守咁 守住棟死物
岀面手足一被咬 起碼都講緊咩兩條罪啊

自推一下

推